裝左nordvpn (ipad)但介面出 支那文，有冇危險？

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

俾人hack左？

help

有
唔好用
得未?

呢鋪真係腦魔燒鬚了

去iOS setting > NordVPN > Language
可以set返做英文

btw 佢本身就得殘體中文